T.O.P當兵中又出事！ 被爆「軍中耍特權」病假請了同僚3倍

南韓天團BIGBANG近年來風波不斷，前成員勝利被爆在「老司機群組」內看偷拍淫片，引爆後續一連串風波，他也為此宣布退出演藝圈。然而當兵中的成員們也不得安寧，19日晚間韓媒報導，成員T.O.P（本名：崔勝鉉）目前以「社會服務要員」服役中，卻被爆享有藝人特權狂請病假。

▲T.O.P走過呼麻風波，卻又被爆軍中耍特權。（圖／CFP）

19日晚間南韓MBC電視台《NEWSDESK》節目獨家揭露，經歷呼麻風波後，目前以「社會服務要員」服役中的T.O.P，卻享有比其他同僚更多的病假，且請假日都在「休息日」過後。

▲勝利已經宣布退出BIGBANG。（圖／CFP）

MBC調查發現，在同一地區「龍山區廳」的社會服務要員共有226名，規定「除了重大疾病和事故等不得已的情況外」不得請假，但T.O.P使用病假的次數是平均值的3倍，而休息日前後的病假更是平均值的4倍。

▲G-Dragon在軍中也被爆享有特權。（圖／CFP）

今年2月G-Dragon也同樣被爆料，服役了364天，卻有100多天（包含住院期間）都在軍隊外度過，幾乎佔據三分之一的兵役日子。為此軍方替他緩頰，「去除病假以外，他的休假皆是按照一般服役士兵的規定假期來休，沒有問題。」YG娛樂當時則是回應「無話可說」。

道友身子係弱d

病能左都唔比牙?
有晒醫生紙WO
旺角藥房20蚊張
我介紹TOP去買的

喺無任何實質證據之前 我係唔會相信呢啲謠言

bigbang明顯被人針住屈
之前gd又係

呢排我BB成日被人屈
真係慘

BIG GANG

人不嬲都有三六九等架啦
毒撚廢青同當紅巨星都要一樣要求
咁先真係唔公平

利申：毒撚廢青

呀sir比請咪得囉
咪多事啦

T.O.P 一向都有老架喎，成班粉絲都知架啦
啲人到底有幾想整死YG

邊個唔想射波

有咩問題
佢地咁嘅樣喺軍營要比長官享用
有多啲假好正常

bb俾人追住嚟咬
始終BB係YG最重要嘅搖錢樹
YG平時咁串都得罪好多人㗎啦

練到咁大隻有鬼用咩 睇得唔打得
原來虧佬黎

連登咁多人想當軍，快啲返上去做軍人

龍山區表示「需要的材料都已經提交了」，否認了特惠嫌疑 龍山區相關人士解釋說 ：「一天休假並不要求提交診斷書，TOP在休息兩天以上時，都提交了診斷書，一日休病假的情況，也都提交了事由書」

炒車喇

愈係針住嚟報就愈冇人信 依家啲韓網民都發覺唔對路

續個續個咁報，好似完全玩針對咁

定係呢招又係策略，等網民以為佢地比人針對

成班垃圾

快啲搞清楚張紫妍單野既真相好過啦
成日都搬啲藝人上枱
無關痛癢既野黎轉移視線